# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.
TODO: @ 2017.10.28 1:26
errornál a gecko jel 1 secig világítson, érresztő kikapcsolásánál a legalább 1 seces nyomvatartás( most csak annyi van, 
hogy a kövi secnél kikapcsolja, tehát ]0;1[ sec közötti idő alatt), és csinálni kell headereket, meg .c-ket, meg a mainből kipakolni a nem odavalókat fv-be. 
a while(1)-ben többnyire csak if-ek meg fv hívások lehetnek(szerintem)
ja és: elvileg mégis van valami spec symbollal kettőspont (reizinger mondta, még nem néztem utána pontosan)